澳媒: WHO is a joke !

重話香港呢個"國家"

push

今次講country定 nation?